究竟點先叫做「網上罪行」？

譬如我而家係法國，然後喺香港人開嘅論壇恐嚇人，應該就犯咗法，無論係香港定法國都好，問題就嚟

咁我係犯咗香港定法國嘅法律？
我個人喺邊，會唔會影響我被定罪嘅分別？
假如去一個無咁大網絡管制嘅國家，咪可以日日上網去其他國家嘅論壇/server犯罪？

無錯

有樣嘢叫 extradition

當然冇就係啱嘅

香港唔係個個國家都有
咁究竟係我身處嘅國家定我罪，定係我網絡sever個位置呢

用返你嘅eg
理論上係犯咗香港法律, 但charge唔到你

不過如果法國都有相同/類似嘅法律
而連狗又走去法國告你
噉你就犯咗法國嘅law

開紅

如果我個sever放喺其他國家好似北歐咁，咁件事咪仲撚複雜
因為好多sever都唔放喺自己開辦嘅國境入面

個重點係你喺邊度犯罪+個網站有冇公司喺香港
server放喺邊都冇關
因為警犬會要你畀晒啲data佢
你睇下連狗嗰陣del po就知乜嘢事